@incollection{fornel2001a,
  translator = {Soudan, Cécile and Michèle Leclerc-Olive, Sylvie Engrand},
  title = {Traduction de Michael Lynch : « Après Wittgenstein : le tournant de l’épistémologie à la sociologie des sciences »},
  note = {dans},
  editor = {Fornel, M. and Ogien, A. and Quéré, L.},
  publisher = {La Découverte},
  date = {2001},
  language = {fr},
  booktitle = {L’Ethnométhodologie. Une sociologie radicale},
  address = {Paris}
}
@incollection{cavaill1997a,
  author = {Cavaillé, Jean-Pierre},
  title = { Présentation » traduction et annotation de Francis Bacon, De Sapientia Veterum (La Sagesse des Anciens},
  date = {1997},
  language = {fr},
  booktitle = {Vrin},
  address = {Paris}
}
